容我大膽猜測, 義士唔止係想死諫林鄭, 亦都係想死諫香港人

希望唔好怪我亂猜度死者想法
佢揀得呢個時候, 好可能係唔想香港人鬆懈
一話暫緩, 好多人都開始放慢腳步, 階段性勝利
佢好可能係想用呢個方法話俾人聽我地仲未贏

最後, RIP
你既遺志, 由我地幫你完成